覺唔覺lol好玩過信長

信長多外掛全圖hack
又多人走場
玩一百場都冇一場可以end到
一味鬥連技 場場都係信長$#服仔
fail連技 = 走場
v唔到隱英 = 走場
俾人殺 = 走場

lol就唔同 百幾隻英雄 裝備又多
有得禁英 排位又簡埋路 唔洗嘈
有檢舉系統 走場外掛都俾人封
又有積分系統玩
唔似得信長 個個都話自己神手

lol =
信長 =

放低理據先負皮啦

謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

Dota完勝

2樣都冇玩好耐啦

守衛佬瘋狂開lol post

呢隻老人家先玩

兩舊屎比

信長比你開全圖都照秒到你走場，十年前

信長個個搶頭肥起嚟屌鳩隊友廢

唔覺

對比起LOL小學雞/弱智先玩
大家差唔多級數姐

你肯定唔識玩信長

打輸左信長又出黎吠?

支持樓主